{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109502",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 해도동 올레 무인텔"
    },
    "text": "Olleh！！ alleh！！ オレ~！！ 海道洞オルレロオルレ高速バスターミナルの超近くに位置する浦項海道洞オルレです。 全客室出張/ビジネス中心のお客様で、最高の清潔状態を維持しており、客室は計24個です。 シモンズマットレスが備えられており、リラックスできます。 1室1台目に完璧なアンタクト運営システムも実装されており、より安全で快適な宿泊を楽しむことが。 さらに基本的なお知らせで、全室禁煙です。 オンシーズン、特定日および祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューでは、コスパが良く、部屋が広くて浴槽があって満足できる宿だそうです。 また、清潔度が良く、社長の親切な対応も好評でした。 ただし、ドライヤーが弱いという意見があります。 全般的にすっきりとした低価格で満足できる宿泊を希望される方にお勧めです。 宿はメゾネットタイプで老朽化した面がありますが、低価格でご利用いただけます。 しかし、カビの問題がある可能性があるので注意が必要です。 位置は良く全般的に悪くない水準で、おばさんと通話する時に親切な対応を受けましたが、男性職員は不親切だったという意見もあります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項海道洞オルレはどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレは海道洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレは何部屋ありますか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレには計24室あります。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレの客室にはシモンズマットレスが備えられており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、浦項海道洞オルレは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレの料金は季節や特定の日によって変わりますか？",
            "answer": "はい、浦項海道洞オルレの料金はオンシーズンや特定の日、祝日(前日を含む)によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレでは身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、浦項海道洞オルレでは入室の際に身分証明書の確認が行われます。また、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレについてのレビューで何が言われていますか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレについてのレビューでは、コスパが良く、部屋が広くて浴槽があって満足できる宿と評価されています。また、清潔度が高く、社長の親切な対応も好評です。ただし、ドライヤーが弱いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレはどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレでは韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレはどのようなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレはメゾネットタイプの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレは老朽化していますか？",
            "answer": "はい、浦項海道洞オルレは老朽化した面がありますが、それにより低価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "浦項海道洞オルレの位置はどうですか？",
            "answer": "浦項海道洞オルレの位置は良く、全般的に悪くない水準です。また、おばさんと通話する時には親切な対応を受けることができましたが、男性職員は不親切だったという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 550
    }
}